依度有冇 IT 狗係唔飲咖啡?

冇乜點飲過
其實做 programming 係咪一定要飲咖啡先發揮到最高效能?

唔飲
btw 未係正式IT狗
仲讀緊

d同學飲紅牛

極少飲
不過我以前高登個名同啡有關

唔飲，但啲同事日日晨早買返嚟

唔眼瞓每日一杯，眼瞓每日兩杯

有野做唔眼訓，冇野做先眼訓

見到d廢柴同事每日隊兩罐就想笑 仲要飲雀巢
寫埋d垃圾 扮咩撚野chur姐 等睇佢幾時生腎者之石

[quote]唔飲
btw 未係正式IT狗
仲讀緊

d同學飲紅牛[/quote]

做緊 cyber security consulting, 飲紅牛唔飲咖啡

唔飲, 覺得飲咖啡只係訓唔著,但唔會提神

飲
但唔係為提神，而係為放鬆
抖15分鐘再繼續做

已經對咖啡有哂抗性
但依然習慣每日至少一杯

對住d code會好精神 唔做完都唔想停低訓教

x2

飲開葡萄適 咖啡唔夠提神

我都係咁，飲左咖啡夜晚照眼訓，但又訓唔著，朝早變清醒果下好似暈左醒番咁，根本無訓過

自己沖茶飲多

食steroid

飲開茶葉

飲茶

正 有冇靚茶葉推介